巴打絲打們，正常情侶幾耐先會啪啪啪一次？

情侶正常幾耐會啪啪啪一次？

每日1次 每次24個鐘

我都好想知
就黎兩個月冇啪
雖然佢話係因為冇地方先至啪唔到
但一諗起都覺得係咪自己唔夠吸引力或者滿足唔到佢
男人真係會因為冇地方啪而情願打飛機算？

我幫你

又已經兩個月冇搞，一齊左三年搞左10次左右，次次想要都搞到唔開心咁，真係心淡，依家都仲可以叫自己搞掂算，但真係諗唔到將來。

性生活唔協調好難搞喎 重有成三四十年 唔通你食足咁多年自己咩
有冇同佢傾過呀

淨係會俾鍾意嘅人搞我

我25,佢23

其實都未算適婚年齡，但都要開始準備。同佢都傾過好多次，結果係佢覺得未結婚唔想搞咁多，但我感覺佢係完全性冷感，連同佢講小小黃色笑話佢都接受唔到（唔想信，但佢係性冷感星座-處女座）。
我係愛佢，但冇能力改變佢或者改變自己

信星座你都on99，我條女都係處女座，性生活不失幾愉悅

小小黃色笑話都接受唔到咁大鍋
點解未結唔想搞咁多 結咗婚就可以搞多d?反正都扑咗啦 多同少有咩分別

以最慘佢唔覺得係一個問題，我想傾下又話我淨係想同佢搞野，一日廿四個鐘你都係諗呢啲野。
咁樣冇咩方法可以改變到。

分手
邊有女人唔想比自己男人搞

拍拖扑嘢好正常啫 大家都有需要
學樓上巴打話濟 邊有女人會唔想俾自己鍾意嘅人搞
除非佢真係性冷感

玩菊花？

唉
我本身都大需求，之後變少左，依家問都唔洗問，連屋企冇人都唔叫佢上黎算，自己打個飛機仲唔洗忍住忍住。

一齊四年 唔定。隔最耐果次係一個月。平時一星期一次左右

我好驚去男友屋企 驚佢屋企人突然返到 我同佢屋企其實都唔方便 佢又忍左好耐 我又唔想去開房 會唔會遲早有一日佢搵sp

唔出奇丫
嫌百佳維記污糟咪去九龍塘囉
搵下啲平酒店

剛剛一齊果陣大家都住hall
一個星期啪4,5日 每日啪1-3次

到出左黎做野佢就weekend上我屋企
一個星期啪1-2次

到結左婚差唔多兩個星期先啪1次

浄係為左扑野去開房 我過唔到心理關口

半個月一，兩次

初初係有啲奇怪 試多幾次就習慣

扑野當然係開房既目的之一
但唔通扑足一晚咩
可以一齊瞓 睇戲 玩 傾計 甚至煮下野食 享受真正既二人世界 不知幾爽
天水圍個間又平又靚 試過同佢住左幾日

以前男朋友未住hall就一個月一兩次 因為真係無地方扑野
有時佢好想要真係一個月開兩次房
依加就一至兩星期一次啦 始終大家都忙 見面都係一個禮拜見一日